點解好似冇人屌女player

連登冇人遇過女player

我屌左就唔係女player啦

樓豬好掛住ex

或者女人都有需要呢

a0

再扮阿

勁

食囡無數，幾時教我

幾時幫我脱毒

點解你咁靚仔 好羡慕

文青男神

係仔都扯晒旗

我打飛機用腳

不過係用你隻腳